世界盃決賽戲碼

睇完今場英格蘭同瑞典，覺得冇咩進攻板斧，呢條線應該由克羅地亞入決賽。

另一條線4隊都勁，不過我睇好巴西/比利時

烏拉圭對瑞典

no啦

老虎雲見返一眾英超對手即刻變返英超懦夫雲

唔知英俄大戰有冇機
敵國互片

俄羅斯對烏拉圭

cant wait to see 老虎雲 vs Kane

法國對格仔